屋企上網問題 有冇識小小

屋企用有線上網 今次部寬頻機就online果燈唔著 係邊個位出左問題？ 好辛苦放假無得上網 叫左師父上黎搞又要等到星期日。我試過重插都唔得

壞機呢啲嘢真係好難講 算你唔好彩

Los燈有冇著？